大家要接受現實，黃絲入面有勁多新移民

呢啲一樣係手足同兄弟姊妹，我地土生土長嘅香港人經過一場運動恍然大悟，唔好郁啲就歧視人，人地一樣融入晒香港，融到搵條命出黎示威

agger

大把藍絲係香港出世
根本唔係出生地既問題

希望大家加入成為 空投師(2)

係香港出世就中曬支匪聯會毒，係大陸出世落黎/新移民二代就好多都明咩事，因為佢地唔滿意大陸先走黎。（咁都一大堆人係盲信中共千秋萬世）

冇撚有錯，割頸嗰個手足都係新移民嚟㗎